突發 大家幫爆閘神犬 王騎 間狗屋起番個名

聽講佢係會員 鳩美斯 funson

肯番狗屋未呀
周圍瀨屎瀨尿

愛滋狗

一負皮
狗仔真聰明
識㩒電話

有冇好心人拖佢走
唔係就call漁護署了

爆閘王騎係咁開分身都唔番狗屋